聽朝要早起身，要瞓覺喇

晚安

和你瞓

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

瞓啦柒頭！

瞓佢老母！